<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Clementsfgu/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Colemandf7/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/danielledgy/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Finleytfr/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonefs/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Earnesteg6/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Doylert7/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/dukipxpyuo/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Deshawnefy/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonfht/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Eatonef8/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Downeybhm/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyrstaltf7/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Culverfbu/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Darylng7/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Diegohmy/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>九评和退党</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doyleghk/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dinosf3/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dillardvnh/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dimplegn8/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/dwagmuqc66/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/crystles8cy/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="danica0h8c/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Columbusgn3/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/11/n13800298.md#1" target="_blank">EndCCP车游建队队员黄晋：专程与车队汇合</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/11/n13800298.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13800310-Screen-Shot-2022-08-11-at-8.19.14-AM-150x120.png" align ="left"></a>在第四季EndCCP环美车游中，有开始几天加入队伍的，也有假期结束中途离开的，还有从前方来迎接他们的人。在队伍向东行至堪萨斯州的时候，车游建队队员、法轮功学员黄晋刚从纽约开了两天的车和车队汇合在威奇托市。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年08月13日 12:17 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/12/n13800967.md#1" target="_blank">EndCCP车队经美中3州 民众踊跃签名流泪感谢</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/12/n13800967.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13804788-f0c0d9b9cd106d04a873c20a-150x120.jpg" align ="left"></a>第四季EndCCP环美真相车队从8月9日离开科罗拉多州的丹佛市之后，一直向东行驶，陆续进入堪萨斯州的威奇托市、俄克拉荷马州的俄克拉荷马市以及密苏里州的圣路易斯市，也就是抵达了美国版图最中间的三个州，也走完了前三季从来没有到访的最后三个州，完成了EndCCP环美车游48州的计划。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年08月12日 9:25 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/12/n13800772.md#1" target="_blank">EndCCP车游队员海燕：放下生意参加四次车游</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/12/n13800772.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13800805-Screen-Shot-2022-08-11-at-11.03.04-PM-150x120.png" align ="left"></a>在第四季EndCCP环美车游队伍中，排在C01的尼桑Infinity总是开到最后，车的主驾驶是名叫海燕的原长春法轮功学员。大家总说：“海燕，你倒是‘飞’快点啊……”
海燕却不承认自己开得慢，她说她是要刻意保持车距。因为她是一个Uber司机，自然懂得美国开车的规矩，她为了省力气，将汽车设为“自动巡航”，车的系统自动定为与前车距离4.5秒，“你要是离开3秒之内.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年08月12日 12:32 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/11/n13800621.md#1" target="_blank">王友群：“共产邪灵”害死人 三退保平安</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/11/n13800621.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13800627-rsz_1120220806_00001-1200x802-600x400-1-150x120.jpeg" align ="left"></a>2022年8月3日，是一个值得全体炎黄子孙记住的一个特别日子。
这一天，据大纪元退党网站统计，声明退出中共党、团、队的人数超过四亿人。
这是2004年大纪元发表《九评共产党》、全球兴起退出中共党、团、队大潮以来，经过海内外无数人的艰辛努力获得的一项重大成果。
四亿中国人不再做马列子孙，重新做回炎黄子孙，是一件可喜可贺的大事。
作为一个中国人，为什么必.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年08月12日 11:22 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/12/n13800725.md#1" target="_blank">移民美国如何说明中共党员身份问题？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/12/n13800725.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13800731-Screenshot-2022-08-11-192554-150x120.jpg" align ="left"></a>中共严重的人权侵犯、欺压百姓，不但让推特创始人杰克?多西发出“End the CCP”（终结中共）的呼吁，也让越来越多中国人想要离开大陆，包括那些入过党的人。在面对美国移民官时，该如何对党员身份加以说明呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年08月12日 10:31 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/11/n13800311.md#1" target="_blank">清华和伯克利高材生小杜参加EndCCP环美车游</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/11/n13800311.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13800576-753310292df8d8f53a3e9b9b-150x120.jpg" align ="left"></a>8月9日，第四季EndCCP车游队伍到达堪萨斯州的“航空之城”威奇塔市。开着克莱斯勒Pacifica型车的纽约法轮功学员乔纳森?杜（Jonathan Du）在一个休息地遇到了一位美国老太太。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年08月12日 12:57 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/10/n13799669.md#1" target="_blank">EndCCP车游队员勋儿：第一批腰鼓队队员讲真相</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/10/n13799669.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13799671-c7b11d65c5c67c81f4d16229-150x120.jpg" align ="left"></a>勋儿不是少女，她是大姐、阿姨和奶奶，因为她年过七十，已经儿孙满堂了。但在第四季EndCCP环美车游的队伍中，大家都叫她“勋儿”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年08月11日 7:29 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/10/n13799546.md#1" target="_blank">专访：一名大陆中产人士认清中共本质的历程</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/10/n13799546.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13799805-page-150x120.jpg" align ="left"></a>8月7日，旅美华人律师王清鹏女士接受了大纪元专访，讲述了自己从一名曾经在大陆过着岁月静好的中产生活的白领，到认清中共邪恶本质觉醒的心路历程。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年08月11日 1:45 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/10/n13799421.md#1" target="_blank">四亿人觉醒 矿业工程师坚持18年劝“三退”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/10/n13799421.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/09/P6-1.jpg" align ="left"></a>李莲是中国东北一个矿山研究设计院的退休工程师，在过去18年中，无论身处何方，她每天都会通过面对面发传单、打电话、征签等各种方式向中国人传递“天灭中共，三退保平安”的真相。就连到超市购物、走在街上，她也会将“三退”信息和遇到的有缘人分享。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年08月10日 3:10 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/9/n13798881.md#1" target="_blank">4亿人三退 美议员：希望退党势头越来越猛</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/9/n13798881.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13799061-rsz_1120220806_00001-1200x802-150x120.jpeg" align ="left"></a>在“三退”（退出中共党、团、队组织）人数突破4亿之际，华府的国会议员和专家们强调，中共的历史充斥血腥暴力，他们赞赏并认同，倡导民众摆脱与全球最大共产政权干系的全球“退党”运动已达新的里程碑。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年08月10日 4:59 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/9/n13798911.md#1" target="_blank">EndCCP车游抵丹佛 科州人：与中国人是一个整体</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/9/n13798911.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13799032-2193f4a061e4d1b3b75dc55d-150x120.jpg" align ="left"></a>8月8日，第四季EndCCP真相车游队伍抵达科罗拉多州首府丹佛市，受到当地人民的欢迎。人们在州议会大厦前举行欢迎仪式，共同谴责中共对中国人以及对全世界犯下的罪行。丹佛社区民众表示，“我们和中国人是一个整体”；“我们要团结起来，如果更多人加入抵制中共的行列，我们就会早日结束中共暴政。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年08月10日 4:18 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/9/n13798889.md#1" target="_blank">EndCCP车游队员阿蔡：大善人外公被中共杀害</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/9/n13798889.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13799022-88cb42d7ca3b9da9043b6809-150x120.jpg" align ="left"></a>在第四季EndCCP车游队员中有好几个广东籍法轮功学员，C05车副驾驶阿蔡就是其中一个。虽然说她开车已有三十多年的历史了，当年开变电站的黄色抢修车天天在街上转悠，可是开环美车游这么长的路，对她还是有挑战性的。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年08月10日 2:34 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/8/n13798253.md#1" target="_blank">王友群：为什么必须退出中共党、团、队？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/8/n13798253.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13798254-2b48d418da4a78d195be651e481fbde9-600x400-150x120.jpeg" align ="left"></a>据大纪元退党网站统计，至2022年8月3日，声明退出中共党、团、队组织（简称三退）的人数已突破四亿。
这是一件对当代中国、当代世界都有重大影响的大事。
但是，可能还有不少人会问：为什么必须退出中共党、团、队？
因为中共是一个假、恶、斗、反天、反地、反人类、反神佛的邪教。大纪元系列社论《九评共产党》对此做了系统的阐述。
关于中共假、恶、斗的本质，此前.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年08月10日 1:36 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/8/n13797993.md#1" target="_blank">EndCCP车游抵盐湖城 受犹他州众议员欢迎</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/8/n13797993.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13797994-Screen-Shot-2022-08-08-at-3.48.21-AM-150x120.png" align ="left"></a>8月7日，第四季EndCCP环美真相车队来到犹他州首府盐湖城，受到了该州共和党众议员克里斯朵夫森（Kay J.Christofferson）以及反共社区代表的欢迎。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年08月08日 11:57 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/8/n13798122.md#1" target="_blank">加国政要：“三退”是希望 强烈支持</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/8/n13798122.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13798151-9G9A9395-150x120.jpg" align ="left"></a>在中国人自愿“三退”（退出中共党、团、队）人数超过4亿之际，加拿大议员、国际人权律师强烈支持中国人自愿与中共脱离关系，并表示，“三退”给中国人民带来希望，解体中共才是最终的解决之道。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年08月08日 7:51 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/8/n13797747.md#1" target="_blank">王赫：四亿人“三退”的数字和背后艰辛</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/8/n13797747.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13794898-LBD1168-150x120.jpg" align ="left"></a>北京时间2022年8月3日19时，在退党网站公开声明退出中共党、团、队的人数突破4亿。这个历史性的数字，是中国空前的精神觉醒运动，标志着中国人的人心大解放，中国新生在即。但也有一些人对“三退”人数有不同程度的误解，不大相信会有那么多人退出中共党、团、队。本文想针对几个主要的误解做出说明。

一、四亿人是“三退”总人数，包括退党、退团、退队人数，不只是退出.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年08月08日 7:00 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/5/n13796693.md#1" target="_blank">王友群：中共笔杆子范长江“投井自杀”之谜</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/5/n13796693.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13796694-GettyImages-49197-0614-1200x819-600x400-150x120.jpg" align ="left"></a>提起范长江的大名，中共新闻界几乎无人不知，无人不晓。
现在，有一个“范长江新闻奖”，是中共记者协会主办的“全国中青年记者的优秀成果最高荣誉奖”。
回顾范长江从追随中共到“自绝于中共”的悲剧人生，或许，对于今天的中国人认清中共“聚天下英才而毁之”有所助益。

范长江之死
1970年10月23日，早晨起床之后，河南省确山县“五七干校”监管人员突然发现.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年08月08日 10:42 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/8/n13798416.md#1" target="_blank">爱城民众集会 庆祝4亿中国人退出中共</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/8/n13798416.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13798425-20220806-MichelleGuo-Edmnton-celebrating-400-million-Chinese-quit-CCP-01-150x120.jpg" align ="left"></a>8月6日，埃德蒙顿部分民众在威尔伯特·麦金太尔博士公园（Dr. Wilbert Mcintyre Park）集会，庆祝4亿中国人退出中共党、团、队邪恶组织。

集会现场摆放了“天灭中共，天佑中华”，“全球声援4亿勇士退出中共”，“中共=暴力+谎言”等内容的条幅和展板。

退党义工向路人讲述中共罪恶，市民纷纷在END CCP征签表上签名，支持中国人退出.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年08月08日 6:41 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/8/n13797867.md#1" target="_blank">蒙特利尔游行庆四亿人三退 民众鼓掌支持</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/8/n13797867.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13797887-20220806_Montreal_400M_quit_CCP_IMG_1675-150x120.jpg" align ="left"></a>8月6日，加拿大魁北克部分法轮功学员在蒙特利尔市中心举行游行，庆祝四亿中国人抛弃中共邪党、拥抱自由新生。沿途民众反响热烈，人们纷纷用鼓掌、伸大拇指表达支持，和对四亿勇敢中国人的赞许。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年08月08日 5:33 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/7/n13797622.md#1" target="_blank">卡尔加里庆4亿人三退 民众：勇敢的中国人</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/7/n13797622.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13797623-1_IMG_1365-150x120.jpg" align ="left"></a>2022年8月3日，全球退出中国共产党、共青团、少先队（简称三退）的人数突破4亿。8月6日下午，卡尔加里部分民众在市中心集会，之后举行汽车游行庆祝。

当天的庆祝活动首先在中国城举行，场地上挂起了“庆祝4亿同胞退出中共邪党组织”“解体中共结束迫害”“没有共产党才有新中国”“天灭中共退党自救”等横幅，十几人身穿亮黄服装，腰扎粉色丝带，打起腰鼓，咚咚锵锵，气.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年08月08日 2:34 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/7/n13797300.md#1" target="_blank">EndCCP队员江晓文谈认清中共的心路历程</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/7/n13797300.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13797617-accff6ee591c0bb408de856f-150x120.jpg" align ="left"></a>8月6日，第四季EndCCP环美真相车队行驶在犹他州境内。纽约上州大唐超市老板江晓文第四次参加EndCCP环美车游。她曾经是个坚定的共产党员，现在成为反共勇士。她是如何转变的呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年08月08日 1:58 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/7/n13797331.md#1" target="_blank">凌悟：灭共赋 ——祝贺三退人数突破四个亿</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/7/n13797331.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13797362-52233570916_0c04c8820c_o-768x512--150x120.jpeg" align ="left"></a>中华之乱，盖始于清末民初。百年红祸，自共党而兆基。秋收暴动，南昌兵变，植马列幽灵之怪胎，储暴力谎言之基因。犯上作乱，扩大地盘，做大做强。秉九大邪恶基因，无所不用其极。先期国父中山遗嘱，联俄联共。国共合作，无异引狼入室，养贼为患。其时蒋公游历苏联，目睹共产独裁暴虐之风气；反观国内，积年共党暗算夺权之奸计，遂幡然觉醒。魔鬼撒旦，非人心所能见容；马列邪灵，非华夏所.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年08月07日 4:06 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/6/n13797092.md#1" target="_blank">EndCCP转东南回程 获得美国民众赞叹</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/6/n13797092.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13797159-2665cdca5df00e017cb66ab8-150x120.jpg" align ="left"></a>在此行最西部城市西雅图车游之后，第四季EndCCP真相车队转向东南，开始了回程。他们目睹了被共产主义意识形态侵蚀的左派城市的游民帐篷满街的满目疮痍，也欣赏了保守派地区城市与乡村的富饶美景。但无论是在华盛顿州、俄勒冈州和爱达荷州境内，他们都遇到了众多关心中国人民自由的美国人，他们签名支持EndCCP并赞美这个活动。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年08月07日 4:36 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/6/n13796899.md#1" target="_blank">EndCCP队员章伟迪：两次闯出马三家</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/6/n13796899.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13796906-Screen-Shot-2022-08-06-at-2.24.11-AM-150x120.png" align ="left"></a>在全球退党服务中心举办的第四季EndCCP环美车游的A03车上，原沈阳法轮功学员章伟迪是副驾驶，她时不时要替下司机开上个几小时。说起开车，章伟迪已经有二十多年的历史了。二十多年前，她还出过一次重大车祸。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年08月06日 10:01 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/12/n13800880.md#1" target="_blank">山月：贺四亿同胞三退</a><br></h3>三退人数破四亿，
天灭中共惊天地。
四亿生命正觉醒，
三退大潮称勇士。
百年红祸乱世魔，
庚子之殇播瘟疫。
人类大劫已到来，
九字真言能避疫。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年08月12日 2:18 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/12/n13800803.md#1" target="_blank">三退声明精选（2022/08/11）</a><br></h3>在里窝中呆过，知晓共匪的黑，法轮功信神好，保平安，坚决退一切共匪组织！......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年08月12日 11:52 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/9/n13798443.md#1" target="_blank">三退声明精选（2022/08/08）</a><br></h3>身在中国社会，从事一份服务性的小生意，办事、接单揽活、处理纠纷都得靠人情、关系，现在中国社会是大官挣大钱、小官挣小钱，平民老百姓挣钱难。宣传上都说中国经济发展了，但老百姓体会不到，反而生意越来越难做，看不到任何希望。看过《九评》后弄明白了，原来都是中共邪党这个坏透顶的东西在作怪，这个党可真邪呀，不在中国体会不到啊，满嘴仁义道德，净干男盗女娼、贪污腐败、残害百.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年08月09日 8:24 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/8/n13797782.md#1" target="_blank">参考资料：纵观天下（2022年8月传单/传真）</a><br></h3>2022年8月3日，在海外退党网站声明退出中共党、团、队组织的人数已突破四亿。四亿中国人堂堂正正地从心灵上抛弃中共，除去中共邪恶印记，摆脱枷锁，拥抱自由新生！......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年08月08日 10:41 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/7/n13797606.md#1" target="_blank">三退声明精选（2022/08/07）</a><br></h3>我是一名基层干部，深感中共如今已是大厦将倾。在这个组织中做事，需要昧着良心才能往上爬。想帮着老百姓做点实事的人，不会拍不会送的人，事做得再多，也无法得到升迁。我对这个组织失望透顶，只是为了生存在委屈求全。声明退党退团退队，斩断与这个邪恶体系的一切联系。不做马列信徒，恢复华夏子孙的本来面目！......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年08月08日 12:15 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/6/n13796767.md#1" target="_blank">传单：传真天地（第52期）</a><br></h3>美东时间2022年8月3日早上，全球退党服务中心网站声明退出中共党、团、队等组织的人数突破四亿！这是退党运动新的里程碑，也是全球去共化的重大事件。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年08月06日 10:30 AM							</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3046_8.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3046.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3046_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3046_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3046_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3046_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3046_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3046_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3046_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;9&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3046_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3046_10.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3046_9.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3046_9.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf3046_9.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/nf3046_9.htm">https://www.epochtimes.com/gb/nf3046_9.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
